牙骹問題一問

個口一張開右邊牙骹就會啪啪聲又會勁痛卡住卡住咁
有冇巴打有同樣情況？
同埋想問睇西醫定中醫好？

早幾日開始係咁

我女朋友都係咁,一擘大口左邊牙骹會啪一聲,有時個口開一半就卡住左開唔到，有冇得醫

我早幾年開始

琴日上網睇好似要去睇脊醫

我脊骨都好似有問題

我張開冇事
但合返埋 右邊好似唔啱位咁啪一下先合到

台灣有醫生話同壓力和生活習慣有關，輕微既有D簡單動作可以自己做。嚴重既先做手術。

我有同樣問題
你個病叫tmj
你可以search我開post記錄
有好多巴絲打分享經驗

你要睇口腔顩面專科

之前都有同樣問題 困擾咗一排睇醫生
醫生開消炎藥話係牙較發炎
食咗三日藥之後兩個月後突然好返